我很想為你去履行一生一世的承諾⋯⋯

可惜先放手的卻是你.....

咁嘅女一世你會後悔

誰人又相信一世一生這膚淺對白

我信.....

我都信

但得返一個人點履行

等囉
有啲身邊嘅朋友由支持我到叫我放棄 亦都有啲由叫我放棄到叫我堅持 如果真係愛佢嘅話唔一齊 都會想佢開心 其實都冇嘢慘得過真係好愛一個人 我諗我會一直等 人哋話時間會沖淡一切 我覺得好睇個人 我一日比一日掛住佢 我會等落去 最重要嘅係唔好放棄自己 充實下自己
利申:一年半(我相信多過我嘅人大有人在)

我都係
有人屌我 有人支持我
但其實同佢太多回憶
本身自己又係啲重感情嘅人
好難沖淡
希望佢會回心轉意

頭一年搞到自己好唔開心好負面 再用咗半年時間去企番起身 心入邊每一日都會諗起佢 唔同嘅事依家正面左好多 個人積極左好多 有樣嘢叫吸引力法則 凡事向好嗰方面諗 就好似我而家諗嘅係我好想佢返嚟 唔係諗佢唔會返嚟 預備好自己等佢返嚟嘅時候會信任我 等係我自己揀嘅 仆街都係我自己仆 忠於自己 無怨 無悔 單身都唔係咁可怕 好過夾硬同一個自己唔鍾意嘅人一齊 我一啲都唔孤單 因為呢個世界上面仲有一大班人陪你一齊等緊佢嘅另一半返嚟 共勉之...

巴打真係好睇得開.... 已經分咗手10日,真係好撚掛住佢，好想同佢分享生活上既大小事.... 好想好似以前咁乜都同佢傾.... 但我已經冇咗呢個身分。我唔知我之後仲會唔會等佢。 但我知我呢個moment唔搵佢就實冇死，雖然真係好想見佢......

I know that feeling bro.